年初一柒左個綠色染頭

成枝紅綠燈咁，好肉酸呀